[突發］美國司法部長塞申斯辭職

US Attorney General Jeff Sessions resigns after months of criticism from President Trump

From BBC source

fox同trump都comfirm左

乜事?

佢劈炮唔撈

唔辭都炒啦 頂中期選舉之後唔做係共識

係咪25仔

條友根本唔識法律

支那又臝

You are fired

美國司法部長塞申斯宣佈辭職 大麻股應聲瘋漲

新浪美股訊 北京時間11月8日，美國司法部長塞申斯（Jeff Sessions）在特朗普多次抨擊後辭職。大麻股今日大漲，塞申斯曾被媒體稱為“大麻的敵人”。而塞申斯的幕僚長Matthew G． Whitaker將出任代理司法部部長。

總部位於加拿大的Tilray股價上漲30%，離華爾街交易結束僅剩不到一小時。 Canopy Growth和Aurora Cannabis分別增長5.6%和6.5%。

塞申斯上任以來，多次表明反對大麻娛樂化。針對暴力事件中使用大麻的現象越來越普遍。塞申斯此前表示：“我們國家需要再次說清楚，使用毒品會毀了你的生活。”

B． Riley FBR首席市場策略師阿特-霍根（Art Hogan）表示，“如果你做多了大麻股庫存，你會很開心。他（塞申斯）是將大麻合法化擴大到全國的最大障礙。”

支那又贏

why

[真·亮劍] 「我們忍無可忍！」美國司法部長推出「中國行動方案」全力反擊中國「經濟間諜戰」

咁就收左皮